有d女人真係好撚勁

是但鳩up一句就可以將班毒撚當狗咁撚

Email

what

明明人地求其講一句，毒撚就又以為係signal，又以為自己有機

呢樣真係駁唔到，無限幻象